筆直4000 連PS4 求推介

32吋電視 加ps4放係房玩
筆直4000 連PS4 求推介